軟件三年內全支那化包唔包括香港？

軟件台係咪要改做軟體台？

支那都係叫軟件
軟體係台灣

三年後仲有連登先算

改名軟禁台

電腦要改名做計算機

硬件台冇得講顯你老母卡

以後variables 要用拼音 comment 要殘體

唔准用外文，以防審查系統、人員失效

三年後有冇連登唔知
但肯定會有「连登」
造假大國笨唔係浪得虚名dud

如果電腦要改名做計算機
咁樣真嘅計算機(calculator)
又應該叫做乜嘢? 九鬥禾口練啊!

而家全香港既CS都叫自己做計算機科學叫咗好多年啦

電腦係理論上黎講真係計算機黎架喎

以後打機要買顯卡
睇片要睇視頻

愛國登

電腦直譯真係叫計算機喎

咩事？

不嬲叫計數機

計數機

或者calc機

開始習慣用QQ